龍堡對出 開槍 出催淚彈 9:26

.

柯士甸道上緊

推

Hit and run

黑警防線到尖沙咀狗屋

唔敢入十字路口
驚被圍

快閃，唔好守

唔好硬拚
人數唔夠

真係要走喇
尖沙咀警署 瘋狂放催淚煙
太子 旺角重防暴
班狗忍左成晚唔好俾佢發泄呀

走啦

唔好成日話走 前線有共識散 但係要等埋和理非撒哂先

衝左3路

Poly方向
旺角方向
尖咀方向

黑警佔領十字路口

咁和理非會點樣知幾時徹? 其實佢地見前線唔走又繼續留。我見呢個問題次次都重覆loop。

旺角出龍

捉左3-4個

旺角十字路口 黑警佔領